「我有俾你屌架！」台妹騙港男605萬

【本報訊】台灣一名徐姓美女「娜塔莎」經常出席飯局結交富二代、公司主管，任職金融主管的港人Andy向《台蘋》爆料，3年經友人結識徐女，不久後墮入情網。他以為可以真金換真心，兩年來給對方財物超過2,500萬元新台幣（下同，約605萬港元），更令自己家變，詎料徐女竟是騙情詐財「剝皮妹」（台語，意指專向男人騙財的女人）。他已聯其他兩名受騙富商向台灣警方報案。

同手段呃10富豪
據台灣《蘋果日報》報道，徐女自稱27歲，40多歲的Andy3年前在台北一個飯局中，經友人介紹結識她，兩人隨後交往。徐女拍拖其間經常以拖欠債務、父母生病、去世、哥哥癱瘓等理由，要求Andy幫忙接濟。Andy起初不以為意每次都出手幫忙，還每月定期匯50萬元（約12萬港元）生活費，及買名牌手袋給她。

後來Andy越陷越深，為與徐女長相廝守，還向元配提出離婚，導致妻女離家。後來在與其他富商、富二代的飯局中，才揭發徐女真面目，因她竟與多名富商交往，同樣以家庭理由伸手索錢，他才驚覺遭徐女詐騙。Andy稱，徐女以父母過世為由，多次向眾人索取50至100萬元（12萬至24萬港元）帛金，「光是她媽媽媽風光大葬就死了3次」。而他本人3年來損失高達2,500萬元（約605萬港元），其中一名受害人還遭詐超過5,000萬元（約1,210萬港元）。

受害人聘私家偵探調查發現，徐女在台北市有兩個豪宅物業，總值逾8,000萬元（約1,936萬港元），並擁有5,000萬元（1,210萬港元）存款。調查又發現，徐女不時在半夜趕往五星級飯店赴約，用同樣手法詐騙不少上市公司富商及富二代，受害者至少10人。

好正 求起底

求無格.....

求起底

台妹講廣東話？

我是留名的

咪撚打格啦喂

又食又拎 仲要搞到自己家變都要賴落個女人度

有無無格

做雞做雞變富一代、好勵志

樓主懂不懂規距？

好勁

有西多好

光是她媽媽媽風光大葬就死了3次

留名

咁瘦波大波，個樣唔差

抵中伏

屌你老母留名

有閪真好 咁就1層樓到手

Lm